顯示卡頻臨打柴，求推介。

本身部電腦用咗7年，途中換過張gtx 1060，
但最近換咗cpu後，發覺張display card 開始死（講緊係雙mon，一mon開youtube，一mon 玩AOC HD呢d舊game，都窒窒地）。

唔知而家可以買咩display card 好。
（3060 個價貴到癲，而且好似要跟砌機咁買）

另外搭單問，如果我而家用緊條list 係：
I7 10700K
Asrock Z590 extreme
Adata ddr4 3200mhz d20 xpg gammix (16gb x2）
GTX 1060

如果用緊隻牛係Antec NeoECO 750W
隻牛會唔會唔夠力？

無架啦
1660都要3k
買3060算啦

隻牛肯定夠力啦
散熱用緊乜

我就係覺得1660 都要3K太搵笨

Cooler master hyper 212
Cpu 溫度keep 住36-39度

唔超頻

咁無問題啦
真係壞嘅唯有用住cpu顯示卡先

1060 快啲放出去
開$1400

mon有冇sync嗰啲？
我換新芒嗰陣 一邊freesync一邊冇
打緊機副芒youtube播片就留意到
當然張野都舊打柴唔出奇 咁啱諗起

其實3060唔算貴架喇
諗得嚟買咗先算
到時冇機打仲慘

買住張1030頂住先

巴打，你認真？

幾時礦難
好想砌新機

真珠無咁珍
RX570都炒得上1000+
你仲諗住買卡只係被搵笨

講真如果我張1070壞咗
都係諗住買1030算數

aoc係咩？定係你想講aoe hd？但係aoe 係用cpu多喎

仲有AOC會疾有好多原因
RAM唔夠,你對家線路/電腦廢一樣會令你幾勁既腦都疾

Gtx970依家放到幾錢

見肥花啲人好似都放 800 (長擺)

早排賣左600, 無咩check市價求其放

我ram 已經32gb ddr4，應該唔關事。
而AOC 我淨係玩單機，所以同對家網速應該無關係。

之前我都懷疑過係ram唔夠（未換10700k前，我用緊4770+32gb ddr3 1333mhz ram），但換完U、板、ram後，個問題一樣存在，只係之前玩兩鋪就窒，而家就玩4鋪先窒。

我淨係諗到兩個原因：
1. 張顯示卡就打柴
2. 隻牛唔夠力推/供電唔穩定

做咩大換件都唔換埋張顯示卡

張卡好貴呀，換埋就成皮野落樓

二手嘅話收張 1060 / 1050用住先囉

唔想2手就唯有用
UHD 630 頂住先

AOC 呢啲game 絕對唔關顯示卡事
你係咪換底板換CPU冇重裝Windows

1660S有幾間返左貨around 25K
自己搵下

但你都係買3060啦
本身都去到i7

Sor，以前中學玩開AOE2 征服者資料片，所以我慣咗叫AOC。
我講緊嘅就係2013年出嗰隻AOE2 HD。

重裝咗

你宜家淨係買卡隨時有錢都買唔到，
你之前成部砌有幾間網店都可以用唔係貴太多嘅貨錢買顯示卡
6700xt囉，算易買到
你之前邊間砌/買料？

唔好意思睇漏左3060都貴，6700xt仲貴過3060
用住內顯囉

SE / 正都

舊game用cpu多喎
lag 機應該唔關gpu事
你係咪cpu打柴或者唔夠RAM咋

之前我以為係關cpu 同 ram事
所以換咗10700k + 32gb 3200mhz ddr4 ram (未換之前係4770 + 32gb 1333mhz ddr3 ram）。

但換完都係咁

而家display卡價好比香港樓價
劏房都唔撚掂
買套藍芽keyboard + mouse駁落iPad度
打手機game屈人機算罷啦

想屈到人機, 課金嘅錢分分鐘多過買張3090

都係買返display card啦

屋企好似有張GTX 970
你要唔要?
冇壞既
只係之前換左張1060
你要的話我600放俾你(參考番樓上巴打個價)
但你要俾我搵搵先

25K

呢個真 ，之前未搬出黎自己住無位玩pc ，課金量一年都兩張3090
宜家玩pc 先無玩手機驚

差唔多啦
貴個幾舊水姐
好過硬食3k
個礦潮一定有排先過
有錢咪上3060

顯示卡問題，一律建議內顯

30系好似又話再加msrp

兩萬蚊我真係唔買

2.5k

搭單問1070ti而家放到幾錢
換左新機用緊3060
不過食炒價 $6500左右

3060都上到$6500!?
癲到咁

再上一級3070 現貨價$9k
唔係現貨都7k up仲要等唔知幾耐

好彩3060ti一出就買左
個陣仲係3900..無留意一排癲到咁

3060 一般賣緊 5xxx都已經唔抵
師兄仲要6500....

試下換牛先

不如講左預算先

而家張張個價都癲晒
再上3070已經嚇死人
轉3060算

想砌部新機，8000-10000筆直
1660定2060抵玩？(3060太貴唔考慮)

點都唔抵

其實本身我想3000內，但望完而家d街價，似乎又無乜可能

display個價咁樣點砌都一定唔抵
10K正常用3070有突
而家連3060都未必砌到
仲要用番1660 2060好難接受到

冇

真
如果用呢個價去買notebook有冇得諗
3060/3070嘅notebook洗唔洗食炒價

3060 $6k
每日回返45蚊 唔貴啦

3000內 得1660

萬7 zotac maini pc
有3070

可能得1660 ti/ super 揀

係呀，但1060 換 1660 ，成件事好on9

加幾舊上2060
前幾日好似好幾間2060 賣34xx

求教，邊幾間有？
唔開名比地區/比hints都得

快D礦難喇

唔記得左lu 應該係高登
同埋你可以pm 問下法奧/中田仲有無

3060？

而家幾錢

感激感激

呢個時候壞卡你都真係幾黑

顯示卡，路過畀個

用住內置顯示咭得唔得

唔係同上面搶食
我有張1060 3gb，換機無用掉咗係度，無壞的
你啱嘅我600放比你

買NVDA買AMD
對沖番

推介3060，12gb 夠哂做，而家6GB已經唔夠玩 普普通通一隻廢game都用緊4gb啦。

而家買咩卡都唔抵 係睇你想俾幾多買。

3060好似做緊5k